# Article A4241-48-5

<div align="center">Feux et signaux interdits </div>
<div align="left"/>
<div align="left">
<br/>
</div>
<div align="left">
<br/>
<p>1. Il est interdit de faire usage de feux ou signaux autres que ceux mentionnés à la présente section ou de faire usage des feux ou signaux mentionnés dans des conditions autres que celles prescrites ou admises par la présente section. </p>
<br/>
<p>2. Toutefois, pour la communication entre bateaux ou entre bateaux et la terre, l'usage d'autres feux ou signaux est admis à condition qu'ils ne prêtent pas à confusion avec les feux ou signaux mentionnés à la présente section. </p>
<br/>
</div>
